Проект #12 (стажировка Hawking School)

Задание:

- добавить класс StorePostRequest и описать в нем правила валидации,
в том числе проверку на уникальность title.
- с помощью миграции добавить в таблицу posts поле image. В форму создания
поста добавить поле с изображением. Реализовать логику сохранения изображения
в методе store контроллера.

В структуру приложения добавлен класс StorePostRequest
![Image text](redmeimage/1.png)
В классе реализованы методы requestValidation(), который проверяет
заполнены ли поля формы и уникальное ли значение поля title, и 
uniquePostValidation(), который возвращает ошибку, если пост оказался не
уникальным.
![Image text](redmeimage/2.png)
Новые записи корректно добавляются в базу данных
![Image text](redmeimage/3.png)

Для добавления поля image в таблицу posts был создан файл миграции
![Image text](redmeimage/4.png)
Также сама миграция прошла успешно и в таблицу добавлено новое поле,
согласно заданию
![Image text](redmeimage/5.png)

На форму добавлено поле выбора файла с изображением
![Image text](redmeimage/6.png)
В базу данных добавляется запись теперь уже с изображением
![Image text](redmeimage/7.png)
